有無巴打係大陸做緊R&D

究竟返大陸做定係留係香港做好
長遠嚟睇邊到會好pay啲
利申：fresh grad

Fresh grad 佢出幾多比你先？